【吉鋪湧現先達沒落】千萬癲價買鋪跌剩百零萬 黑仔業主：個價咁低一定唔賣

投資嘅野

升！
唔放！
跌！
唔放！

有錢識玩就而家入
光唔光復都一定會升返既

慘過劏場😂😂😂

你未見過四十年死場，我見過

問題係個場咁就腳好難死

轉炒ps5啦

深水埗 尖咀夠 就腳 咪又大把

好多人套現走佬，係賣好賣，遲啲跌到連渣都冇

佐敦廣場一樣好就腳

幾時放？

唔知

抵撚死

個場一死好難救。

深之都
首都

尖沙咀旺角都大把死場，業權分散咗就好難搞得返起

先達個位就唔差嘅
不過佢顧住炒電話趕走晒其他舖
咁你冇電話炒咪收皮囉

單一產業嘅後果

以前買game邊個唔識先達TT同魚網拖鞋阿婆？
宜家?直接信和，最多行埋好景

尖東 首都
深水埗 深之都
荃灣 地皇
佐敦 恒豐
仲有最出名連Google map 都搵唔到嘅
佐敦廣場
28 Jordan Rd
28 Jordan Rd, Yau Ma Tei

前八年油麻地而家溫莎同hsbc位置
以前搞過賣電器 死場一個 未試過出租五成以上 最後摺咗轉大陸人睇醫生集中地 再執多次

改做老人院仲好
未來唔駛今多商場
老人院需求好大

ching 英雄所見樂瞳

做咩又提嗰個賤賊督賊

舖位都strong hold

STRONG HOLD!

咁的智商都有成千萬

深之都你去過未，未去過試下行，數下樓上有幾多吉舖，好近深水埗站，一出地面行10零秒就到

住宅呢？

先達係會死 但深之都係更on9既場 連地鋪都無直接比就過左

香港其實都大把死場
多先達一個唔多

大業主就正啦
散曬貨比你啲老散
仲要做管理公司個個月刮你一筆

基本上區區都有就腳死場

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

原來真正識strong hold既唔係iphone炒家
係先達狗

估唔到先達沒落成咁

唔知袁炳輝個先達舖位賣咗未呢?

地產霸權必贏

先達唔係死場格局
通道叫做足夠行到
鋪位大細相對合理
佢個格似葵廣
轉一轉型會做得起

根本都冇人會再行 明知俾人劏仲去咩

西洋菜街就就腳...先達唔係炒機邊個去呀

唔放即係未輸

所以依加冇

等下個世紀啦

其實先達呢棟野既物業管理，真係隨時仲衰撚過一樓一

好心執靚番佢啦，浪費晒啲黃金地理位置

打仗可能樓都冧埋

抵撚死
你地都有今日

好景仲有game 舖？好多年無去，之前有段時間好多旅行社

Strong hold

龍珠商場80年代夠旺啦掛,而家去睇下

其實佢當年炒IPHONE都賺到笑啦, 間鋪升定跌都對佢冇咩損失

土瓜灣有個叫長城。。。

恆豐個地段真係好，黨鐵連住遮都唔使開
隔離就係彌敦道
如何肯做一定賺到fatfat

自住驚閪

好景兩母女

你咪唔好賣

唔跌！

下，賺硬架？

唔轉型 永遠都係死 升條柒

最大問題係單一行頭但唔夠揾食先死
你見 in a point 賣玩具無事就知

不如直接將先達變一樓一

眼紅勿入

其實香港都沒落,香港都唔洗咁多商場

如果佢攞一千萬去租幾層對面魚蛋買單位劏做一樓一，應該剩係收租都收到舔舔脷

依家蟹撚晒舊錢，傻仔

搞手但求打個和

strong hold

所有分散業權既商場都冇乜好結果 除左葵廣

死咗送畀港共

apple愈奶共, 先達就死得愈快

鋪位自住

sh

佐敦廣場好像曾經有桑拿和食肆, 但現在唔知仲有無

荃灣地皇 1 樓好像小業主聯合一齊搞裝修, 再租俾小商家開食店和夾公仔鋪

入來就係睇呢張圖

佢哋好撚慘 已經變左素材圖

高買低賣師

上過一次唱錢(果陣仲係好rate)好撚驚
走火警應該人踩人

你成日去旺角行先達？

咁幾時放呀

先達最出名係黑店
而更加清楚係中國既山寨老鼠貨買賣場

005都係

仲有班撚屌，係地下嗰層大模私樣咁食香，攪到個場寃崩爛臭

深之都算唔算翻生左？

邁到成千萬買返嚟之後無收過租咁on99

都係前半場好啲，入面靜到死

岸鳩怪自己，D0974！！

係邊啊清？

恆豐唔算死啦

好過以前，起碼電梯口個邊係有人租，個場咁窄係行得好辛苦

而家準備定去其他亞洲國家啦
遲D香港都無iphone賣架喇

有名你叫先達狗，自己做臭個朵

香港而家個勢,經濟究竟會倒退到咩地步

用900萬個位痴鳩線？
定係別有用心？
定係吹水？

好似麥包嗰款水魚先會買劏場鋪
即係啲冇實力又想學人食大茶飯嗰啲人

今日又跌喇你老母，跌咗幾年升得一日之後繼續跌。

實體鋪頭唯一出路就喺學日本整過夜網吧。冇得輸！

要香港庫房用盡, 班公墓員失業. 佢地先會向改善方向去諗. 日日9hea都係咁出糧, 怕咩hea. 更何況, 公墓員收入= 市民薪俸稅, 一齊睇下香港個底仲有無

大把

香港正苦大把錢

幾層租比Donki

深之都而家有番d生氣
多咗game舖同網店開舖
又有d美甲開

佐敦薈 JD mall 算唔算死場??

(利申: 好少去果頭)

又迫又細 好辛苦

蟹左

黑仔業主
屌你都做左業主啦仲點黑仔呀?

唔算
因為佢係成層成層出租
租比銀行、食肆、醫務所、故會、補習社
都租得出，只要唔拆散就應該有得做

唔好成日覺得自己人中之龍啦

唔算，只係唔打算做街客姐（地下商舖除外）

買game都online買啦
洗乜實體碟

真成棟donki都幾過癮

全棟正啊

地產商唔會俾,俾既樓價仲唔跌!?

仲有舖既咩

自住

自主驚閪
正股驚閪
自用驚閪

輸左唔認既打飛機法

香港商鋪市場，真似係完全唔理基本因素（除咗「政治」）。港共班仆佳仲一路以「市場之名」吹奏埋啲匪匪之音，屌，阿婆都唔信啦

實體可以賣返出去有二手市場

個門面咁細 仲要有轆死人柱頂住
行過都唔知啦

個幾檔水貨電話頂住，後面有幾檔維修。

BNO 個到落實，起碼少一百萬人。

先達本來係先施百化貨，都算係劏場。不過係水貨iPhone 攪到先達單一化。

好羨慕日本嘅制度囉

轉型做賓賓商場

地皇肯一齊搞 齊心事成立例子 未至於吉咗係度咁囉

恆豐真係好正 唔係大把嘢行 但個場好舊 都唔緊要 但個場 我諗流量同油尖旺痴住黨嘅商場人流十分一都冇 仲衰過斜對面国貨

萬能key

深之都一樓死唔去咋 上二三樓幾多吉鋪 一樓入啲都幾多吉鋪

正常黎講要買手提依家都唔需要去先達啦下話
我真係諗唔到有咩情況會有需要去先達

必贏架咩?

等睇跌到六位數

眼紅者勿入

留俾個孫

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

最近沙皮狗經常違反板規證據:
沙皮狗請回應 有冇報章轉載權； 請LIHKG嚴肅跟進#133680侵犯版權問題

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

呢兩條傻仔

其實咩人會去先達買手機？

其實先達個地理唔算差
係個場up dup同雜d啫
如果翻新做大商場或者大連鎖嗰d (eg. donki)
應該會旺

online冇減價嘅話基本上都係實體平架啦
有冇打開機？

沙田新城市一期行出去嗰個商場（唔知係咪叫好運中心），前兩個月行都吉咗八成

係
本身沙田就俾新城市d大場壟斷哂
基本上連d大場都無運行嗰陣
其他細場更加無運行

一樣死場喎

業權咁散。

而家冇日本去啲人先去
實際上唔係咁好行

轉左 旺角三層高donki 即刻發達
幫你地諗埋發達大計 比張好牌你都唔識上

好過之前架啦 我上過一次 比想像中冇深之都初期咁死 最起碼一齊搞 劏鋪仔可以夾埋其他一齊租畀人 起有啲人要租大鋪先做到生意

定咗型又賣散晒...

地皇自己攞嚟衰，以前一層一大舖就算有上冇落都大把人去食飯，十年前一層吉野家一層霸王山莊兩層現代教育點會冇人去

趕走哂啲大舖劏細舖而家柒到

抵死啦，成日接賊贓

炒鋪師

大閘蟹

起望可以見多五十年
要傳俾個仔之後孫

無蝕
係香港 政府會出錢救佢地
投資唔洗自己承擔風險

2012 iPhone 4?
iPhone 4 係2010，
2012年係iPhone 5

全部轉做洗頭鋪

包升，咩時代都係，我話嘅

同首都玩法一樣 大劏細 再賣出去
賣條友賺一筆 細鋪業主s接貨

但深之都劏到咁細之後，到而家都無旺過…d 鋪細到放左兩三個人就差唔多無位。

先達係有旺過，證明個鋪位係用得到…

所以咁樣比較似乎唔太啱。

唔好痴線 一百萬人
十萬比多 認真

古惑仔場
賣下佛牌撈偏咪算

真係1百萬人去我諗英國第1個反口

尖東嗰堆呢?

現代教育係地皇嘅咩
明明隔離昌華大廈

無錯
啲劏場細到得廿零尺真係

無記錯好似有人反影過，將佢變做迷你倉既 style 反而 d 業主仲有 d 興趣。

點知個管理層話唔得，即係話間鋪唔可以單純做倉。跟住就鬼城到而家。

支持佢地strong hold

識貨！條街咁多人都好靜，出污泥而不染，正野

如果成個場轉做Donki就一定得！

係

家燕老母入咗3 個想跳樓

之前個入口咁撚樣，唔知仲以為棟野停電。

停電咁客氣....似鬼屋多d

反而門口報紙檔仲係度